勿打落水狗

當對家輸到懷疑人生嘅時，就係淺藍轉黄嘅極大好時機！！！！！！

佢地會係咁四圍睇文想知點解會咁，個腦終於開始運作番，開始肯睇對面啲料。呢個時候我地忍忍心中嘅喜悅，從政府強硬施政到popo鳩打人慢慢宣揚。咁先係真正嘅贏到開巷。

Btw 落水狗唔包popo，popo係食屎狗。

推

好似有啲建設性
推下

推 曱甴平

Ｐ牌照push